你有冇啲女性朋友成日cap啲大波妹相畀你…

有
無

咁嘅page 都有打手

改個好啲既名先